有冇人覺得香港女仔其實幾純

純你老母呀臭雞
出翻去啦 依度唔係比你自high

唔洗諗住有地方比你地摔碟

正皮 上一頁

未有臭雞負皮

臭閪

出現第一個

樓主

3個負評

心諗咁多正評

四隻臭雞

睇到個摔字笑左出聲

仲諗住入黎問樓主坐左幾多年

原本仲想入嚟屌柒你

樓主ho ball

立即正皮

本身諗住入黎 負皮 上一頁

好波

忍唔住正皮

岩岩見到標題想入黎屌9你

純粹為錢

11個臭閪

正皮

樓豬好波

12件臭西

大大聲笑左出黎#

Ching ho ball

我好純架

Between ho ball

成班臭雞打潛艇

純粹鐘意錢 係唔係咁?

原本想睇世界大戰

正評

香港女仔真係幾純嫁

係幾純 除左錢同洋腸冇樣識

啊屌 道理又響你果邊

我身邊個d女仔都好純㗎 不過樓主無咁既福氣

臭雞

反而好多都好天真

你雞黎架炸 走啦

笑撚死 心諗香港女仔都叫純咁邊度先叫唔純

咁多正皮就知連登冇絲

樓主Ho ball

扮純情 一講純野就扮個驚樣個啲真係
扮咩純情呀臭雞

識比帽人帶

淫野*

屌 㩒錯掣投左負皮
對唔住呀樓豬
我好同意你架

唔計專食洋腸 成日閪面 貪心 見錢眼開 俾帽係戴嘅話真係幾純

純嘅雞係點?

純粹貪錢

係㗎 女=雞啊嘛

除左冇波 都叫有身材

私家雞

45隻臭雞負皮唔敢出聲

香港女仔係幾市儈既
但係係發展中國家入面香港女仔既性觀念應該係最保守

口講保守

連登仔真係好惡

駁唔到我

人地其他國家( 甚至係中共國都係) 男出雞女出豉油
香港就男出哂雞同豉油 仲要摸吓都西你面

心諗點解咁多正皮

都估到

對住你個樣咪保守囉 笑撚死人

Good

咪係 對住鬼佬/有錢佬/靚仔幾時有保守過

唔洗諗住有地方比你地捽碟

係呢度係惡唒既 出到去應該死狗咁

班友見到自己個女神俾人屌過n次咪又狗衝

依度係扮純 出到去變臭雞

ching ho ball

高質

屌你老母死港女見一個屌一個！
絕不留手！

毒品黎講係幾純

比帽人帶嘅私家雞

你戴過啊陰公 難怪咁仇港女
不過我識個d係純到蠢 d仔出去偷食都可以隻眼開隻眼閉 /發現唔到
有個女人 死臭雞 搞左我個frd既男朋友 又周圍溝仔 但自己又要有男朋我 好想踢爆佢比佢男朋友知 但無證據

我入黎就想講 你想講既野

我一d都唔純情㗎
我對住我寶寶好淫賤㗎
不過我唔貪錢 唔中意洋腸 唔崇韓 無偶像
因為我偶像就係我寶寶

難分真與假

呢個反擊靚呀！樓主Ho ball ！

價值觀正常個d係純

ptgf個d...

比著你睇住個女性朋友比人蝦到上心口
條仔唔知係出面屌過幾多條女
你會點做？認真答案
唔好答我溝左條女去

隻眼開隻眼閉應該係自己都有偷食先做到

咁多ptgf cc都叫純?

一定無啦 呢個我好清楚 佢24孝女朋友 男性朋友都無乜 得d同學 全部我都識 睇見佢活左係自己既童話世界 以為男朋友對佢好好 我同我男朋友睇見都心酸

幾撚鈍就係

咁心痛咪同佢講

佢隻眼開隻眼閉個d係
個女仔唔中意人食煙 本身個男仔無食既 但之後佢咪識左個臭雞既 個女人食既 跟住條仔就一直瞞住佢女朋友食煙
我同男朋友知道係因為我地會一齊食煙

明明佢條仔口有煙味 個女仔淨係問一句：點解你個口成日都有煙味㗎？
個男仔答: 係囉 ，完，有無咁蠢啊？
依家條仔出面有第2個啊
但我個frd 真係信佢返工好忙 好大壓力

冇價值觀正常架

如果你係美國讀過high school你就會明

有㗎 其實暗示明示都有 但佢當我地講笑
蠢到豬咁

哈哈哈

好慘

入到黎見到忍唔住比正評

正臭雞！

屌你
食緊雪糕
笑到噴左出黎

入黎前 心諗你入世未深 諗住屌下你

屌臭雞好 唔好屌我

溝唔到港女上黎叫春

七十一個臭雞

我好純

笑撚死

連登男女比例

無腦=天真=純

乜香港有人係純㗎咩？

樓主好激動

臭雞全面入場

ching ho bo

估到 正皮

屌你樓主

皮已正

屌，笑左

就黎一百隻雞

熱情的臭閪

1490個巴打 91個絲打

仲以為成千個正皮有咩長文睇

一句唔洗多

鈍咋掛

睇錯「鈍」

唔俾正評對唔住自己

正皮 : 負皮 = 連登男女比例

入口普查

人

仲諗住睇點兜

正皮我嘅

直接屌

好彩識到唔少正常女仔

1762 : 104 , 我正式宣佈連登女會員佔 5.57%

2017年度人口普查結果

百幾個絲打

全部都係雞

樓主受咗刺激

見近排連登多左男出去偷食d post 都知啦，尤其做人第三者果d 女人真係賤到抽筋，特登搵個女方同佢講自己同個賤男一齊做左乜乜乜，d 女唔淫賤班偷食男都唔會得逞

其實係
不過只限床上面

Fk

只要個男人比到希望(假)個女人,基本上所有女人都會選擇做第三者

做乜鳩

本身諗住禁入黎屌撚柒樓主
點知

百幾隻臭雞留下負皮

痴線

我真係唔撚明點解會有百幾個負評
正常開呢類post負評肯定唔超過50個
連登仔咩事?

忽略左狗公既可能性

141個負皮

唔夠12個鐘2000幾正評

係咪記錄

有無絲打講下入到黎果種好嬲又好笑既心情

2000+正評
連登咩事

小妹唔知講咩好

人口普查差不多啦

唔知道就出翻去先

有種無奈感

雖然我唔覺得自己純
但好唔憤氣d 港男毒撚咁講我地

系

真係唔知點解ptgf既出現會令到全香港女仔都被定義為臭雞 好On9

高登連登係毒撚多
溝唔到女又比唔起錢, 老羞成怒, 格硬屈我地

呢個post成地精，絲打你地睇路都係行番出去啦

利申：正評

唔好唔開心啦 你地應得架

我有女都係比正皮
關撚事咩
如果有個post 鬧個個男人個腦生屎忽
就女人正皮男人負皮架喇

比得起錢都唔會溝你啦，傻妹

日本女仔世界第一

估到你

搵到錢住洋樓 可惜個系臭哂

做的好

我屌 3000 正皮

置頂post,

想入黎睇下點解咁多正皮 原來係咁

支那人

我以為係個鈍字

190隻臭g比負皮😂

不能同意更多

睇撚左做幾“鈍”

見到咁多正評仲以為連登仔連港女都吹奏

純粹臭雞

唔講咁多比個正皮先

200港女 報到

係咪好多人都比女hurt過

200港女入黎受到驚嚇 留低負皮

三千三個正評

純既女仔買少見少 識到真係要好好珍惜

連登男女比例為17:1

屌你老母

樓主係咪打錯部首，個字應該唔係翹絲邊喎

咁係咩呢

人口統計

金
佢應該係咁既意思

男女比例: 3592:213

見到咁多正評都估到

樓主正皮王

好多正評

基本上冇圖 都3千幾正評

心諗咁既標題都有成幾千個正皮

本身諗住入黎負皮
利申：正皮上一頁

4000不是夢

已正

純粹既臭雞

本身想睇你點兜 點知你兜都兜直接屌柒班濕鳩港女

單純地愛錢

早晨呀 :

240港女聲都唔敢出下

4000

121

咁多正評都估到

連登男女比例4xxx比2xx

仲有堆狗公呢，聲都唔撚敢聲

黎呢個睇得出連登男女比例
未計錯手㩒負皮嗰啲

入嚟前心諗做乜鳩咁多正評

四千

見到感情台熱門有班女係度捽碟

推

低賤毒撚點會有正常社交圈子

正如香港都係臭雞一樣

唔覺

其實呢個係連登既人口普查
受訪人數:4748
男:4483
女:265
男同女既比例係大概17:1

收皮啦臭閪

樓主一個女仔fd 都無

做乜九

你已正評了這討論

入黎睇男女比例

2百幾隻臭雞入黎俾負皮

不能再同意更多

史上最多正評係咪呢個post ?

可以有幾多個正評

屌四千八百幾

5000正評都似

近5000個巴打先有300個絲打

證明香港女仔好純
純到好多巴打比正評

就快5000

繼續push

對左個女仔年幾，點知係ptgf
臭雞冇樣睇

fd底計平d呀

5000個男人代唔代表到8百萬人的香港?

層樓冇份供但要加佢名

已經4900正皮

佢話咁先係愛佢

友誼價

唔怪得咁撚多正皮

突破五千不是夢

,

屌你
根本就係男女人口統計post

50001

5001

成功到達五千

俾啲掌聲自己

5026個cow唔到女既毒撚+300隻雞

新目標 6000

會唔會成為連登最多正皮既post

303隻臭雞

睇錯做幾鈍

清好波

303 隻臭雞

笑死

係咪近排最多正評既post

連登男女人口普查

請以統計角度估算連登男友比例（10分）

提示：正評vs負評數目

會唔會過萬

過左六千先

俾啲掙扎

諗住入嚟負皮

五千正評痴線
利：正評

純臭雞

男女比例出左黎

到底你有幾咁中意我個po

直逼6000

近排因為工作關係接觸到好多外國人 當中不乏鬼妹 東南亞女仔

啲性格都好過港女好撚多 全部都冇架子 又玩得

港女真係有樣睇，成日都閪口閪面

連登會員比例
港女:其他=337:5831
=1:17.3
=每18個會然就有1個港女

連登大把狗公用鳩諗野

破紀錄

ggggggggggg

正負皮反映連登男女比例

啱聽

突破6000

連登男女會員比例統計po？

識既大部份都唔純
可能我毒撚冇純了會埋身

所以連登暫時錄得有351位絲打

痴撚線

女人上位的方法

你唔攰咩?

呢到可以統計連登男女比例

現時錄得358位絲打

佢好勤力推po

應該都休息番一排先